﻿// EVENT 3161
Name "ダゴン娘"

PictureDisplay(5,"80_dagon_st02",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,1)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("dagon_fc1",1,0,2,2)
ShowMessage("【ダゴン娘】")
ShowMessage("それじゃあ、精液たっぷり吸い取っちゃいますね。")
ShowMessage("じゅぶじゅぶ搾りますから、いっぱい出してください♪")
250(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0c,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x53,0x45,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x16,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x65,0x72,0x6f,0x5f,0x6d,0x61,0x6b,0x69,0x74,0x75,0x6b,0x69,0x33,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69))
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1a,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x32,0x31,0x5f,0x74,0x65,0x6e,0x74,0x61,0x63,0x6c,0x65,0x32,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_dagon_h3",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,3)
ShowMessage("脱力した僕を、ダゴン娘の下半身の傘が包み込んできた。")
ShowMessage("まるで、異質の軟体生物に呑み込まれるかのような心地だ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅぅ……！！")
PictureDisplay(6,"ev_dagon_ct01",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("ダゴン娘の傘の中は温かく、内粘膜は粘液でヌメヌメしている。")
ShowMessage("そして内側の粘膜にはびっしりと触手が備わり、体中に擦れてきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("全身がくすぐったく、ぬめぬめと粘り付くような刺激。")
ShowMessage("そんな異質の感触に、僕は悶えてしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……は、離せ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("くすぐったさから逃れるように、僕は身をよじってもがく。")
ShowMessage("しかし、ダゴン娘の傘は獲物の僕を逃がさなかった。")
ShowMessageFace("dagon_fc1",1,0,2,9)
ShowMessage("【ダゴン娘】")
ShowMessage("暴れちゃダメですよ、ぎゅ～ってしちゃいますから。")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("ダゴン娘の傘がぎゅっと狭まり、その触手が全身にびっちり密着してくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("身動きが出来なくなると同時に、触手の一本一本が蠢く感触が")
ShowMessage("全身を包み込んできた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("大きくなった肉棒も、無数の触手にぎゅっと押し当てられる形になる。")
PictureDisplay(6,"ev_dagon_ct02",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("すると股間部に密着していた触手が、にゅるにゅるとペニスを押し包んできた！")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁ……！　あ……うぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("触手にペニスが覆い込まれ、思わず体を硬直させてしまう。")
ShowMessage("その表面に備わっていた細かな柔突起が、肉棒のあちこちに擦れてきたのだ。")
ShowMessageFace("dagon_fc1",1,0,2,17)
ShowMessage("【ダゴン娘】")
ShowMessage("それじゃあ、傘の中でじゅぶじゅぶと精を搾ります。")
ShowMessage("うにゅうにゅしてあげますから、好きなだけ射精していいんですよ……♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("ダゴン娘の下半身全体が、うにゅうにゅと蠕動を始めた。")
ShowMessage("触手がぐにゅぐにゅ波打ち、その動作で体中がくまなくくすぐられるのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("ペニスもにゅぐにゅぐと触手の蠕動にさらされ、甘い悦びが与えられた。")
ShowMessage("表面に備わった柔突起が肉棒をざわざわくすぐり、腰の力が抜けていく――")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……！　うぅぅ……！")
ShowMessageFace("dagon_fc1",1,0,2,21)
ShowMessage("【ダゴン娘】")
ShowMessage("こうやって、うにゅうにゅしてあげたら……")
ShowMessage("男の人は、み～んなすぐに射精しちゃうんですよ♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("全身を包む無数の触手が、うにゅうにゅとうねる刺激。")
ShowMessage("イソギンチャクのような生物が、捕らえた獲物を消化するような蠕動。")
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("限界まで大きくなった肉棒も、粘液にまみれた触手に覆い包まれている。")
ShowMessage("みっちりと触手にくるまれ、先端から根本まで蠕動を受けているのだ――")
ShowMessageFace("dagon_fc1",1,0,2,25)
ShowMessage("【ダゴン娘】")
ShowMessage("ほらほら……出しちゃえ……♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あう……あぁぁぁぁ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("カリ首に柔突起が絡み、尿道口をにゅるにゅると撫で回される感触。")
ShowMessage("そのまま亀頭を触手で包み込まれ、うねるような刺激が強制的に与えられる")
ShowMessage("。")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("僕はダゴン娘の傘に覆い包まれたまま、ぶるっと体を震わせてしまった。")
ShowMessage("射精感が湧き上がり、抑えきれなくなったのだ――")
ShowMessageFace("dagon_fc1",1,0,2,29)
ShowMessage("【ダゴン娘】")
ShowMessage("そろそろ、オモラシしそうですか……？")
ShowMessage("じゃあ、おちんちんを……うにゅうにゅうにゅっ……♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁ、あぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("ラストスパートのねちっこい蠕動が、ペニスに集中した。")
ShowMessage("うねる触手と擦れる柔突起の感触が、一気に限界まで押し上げてしまう――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_dagon_h4",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureDisplay(6,"ev_dagon_ct03",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("ダゴン娘の傘に捕らえられて強制された、惨めな射精。")
ShowMessage("なすすべもなく、人外の強制刺激によって精液を搾り出されてしまったのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("迸った白濁は、粘膜から餌として吸収されていく――")
ShowMessage("こんな風に自分の精液を処理されるのは、耐え難い屈辱と背徳を伴った。")
ShowMessageFace("dagon_fc1",1,0,2,35)
ShowMessage("【ダゴン娘】")
ShowMessage("あはっ、いっぱいオモラシしましたね♪")
ShowMessage("養分たっぷり漏らしてくれる、良いおちんちん……♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("ダゴン娘はにっこり笑いながら、下半身の中を怪しく蠢かせた。")
ShowMessage("その刺激は、僕の体に穏やかな快楽を強制する――")
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("まるで、目下の生物を可愛がっているような刺激。")
ShowMessage("肉棒はその快楽に悦ばされ、ますます屈辱がつのってしまう。")
ShowMessageFace("dagon_fc1",1,0,2,39)
ShowMessage("【ダゴン娘】")
ShowMessage("でも、まだまだ搾っちゃいますよ。")
ShowMessage("ほ～ら、にゅるにゅるにゅる～♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,40)
ShowMessage("ダゴン娘の傘はじっくりと波打ち、触手がにゅるにゅると全身を擦りたてた。")
ShowMessage("意図的に触手を波打たせ、獲物の全身を擦る動作のようだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,41)
ShowMessage("それを受けた僕は、傘に包まれたまま体を弛緩させるしかなかった。")
ShowMessage("ペニスもにゅるにゅると触手責めを受け、絶えず悦びを与えられている――")
ShowMessageFace("dagon_fc1",1,0,2,42)
ShowMessage("【ダゴン娘】")
ShowMessage("次は、じゅぶじゅぶしてあげますね。")
ShowMessage("これやってあげたら、男の人なんてひとたまりもないですよ～♪")
ShowMessageFace("dagon_fc1",1,0,2,43)
ShowMessage("【ダゴン娘】")
ShowMessage("ほ～ら……じゅぶじゅぶ、じゅぶじゅぶ……♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁ――！")
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("僕を包んだ傘の波打ちが、激しい収縮へと変わっていく。")
ShowMessage("無数の触手がにゅるにゅる蠢き、全身が揉み洗いをされているかのようだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,46)
ShowMessage("肉棒もその触手刺激にさらされ、妖しく揉みしだかれる。")
ShowMessage("ぬめった触手でペニスが揉み洗いされ、とろけそうな快楽が股間に広がっていった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,47)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_dagon_h5",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureDisplay(6,"ev_dagon_ct04",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,48)
ShowMessage("あっという間に絶頂し、ドクドクと精液が漏れ出してしまう。")
ShowMessage("じゅぶじゅぶと揉み洗いされる快感で、否応もなく果ててしまったのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,49)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,50)
ShowMessage("連続でイかされ、僕はぐったりと脱力してしまう。")
ShowMessage("しかしダゴン娘の傘は、全く緩まる様子を見せなかった。")
ShowMessageFace("dagon_fc1",1,0,2,51)
ShowMessage("【ダゴン娘】")
ShowMessage("ほぉら、まだまだ搾りますからねー♪")
ShowMessage("次は、ぐちゅぐちゅしてあげますよ♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,53)
ShowMessage("ダゴン娘の傘が、ぐちゅぐちゅとシェイクするように収縮してきた。")
ShowMessage("うねる触手が全身にまとわりつき、ぐちゅぐちゅの快楽を与えてくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,54)
ShowMessage("ペニスもたちまち揉みくちゃにされ、頭の中が真っ白になった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,55)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あひ……！　あぁぁぁぁ……！！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
PictureDisplay(10,"sys_white",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,255,0,20,true)
PictureDisplay(5,"ev_dagon_h6",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureDisplay(6,"ev_dagon_ct05",0,0,0,0,100,100,255,0)
250(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0c,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x53,0x45,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0f,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x73,0x79,0x61,0x73,0x65,0x69,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69))
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,0,0,25,true)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,255,0,20,true)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,0,0,25,true)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,255,0,6,true)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,0,0,60,true)
ShowMessageFace("",0,0,2,56)
ShowMessage("たちまちのうちに、強制射精させられる屈辱。")
ShowMessage("激しい快楽刺激により、強引に精液を搾り取られる惨めさ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,57)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,58)
ShowMessage("ダゴン娘の傘は、まさに獲物の精液を搾り取るための器官だった。")
ShowMessage("そこに囚われた僕は、惨めさを噛み締めながら搾られるしかないのだ――")
ShowMessageFace("dagon_fc1",1,0,2,59)
ShowMessage("【ダゴン娘】")
ShowMessage("ほ～ら、じゅぶじゅぶじゅぶ～♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,60)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……あぁぁぁ……！！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
PictureDisplay(10,"sys_white",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,255,0,20,true)
250(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0c,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x53,0x45,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0f,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x73,0x79,0x61,0x73,0x65,0x69,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69))
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,0,0,25,true)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,255,0,20,true)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,0,0,25,true)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,255,0,6,true)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,0,0,60,true)
ShowMessageFace("dagon_fc1",1,0,2,61)
ShowMessage("【ダゴン娘】")
ShowMessage("ほらほら……ぐっちゅ、ぐっちゅ……♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,62)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
PictureDisplay(10,"sys_white",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,255,0,20,true)
250(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0c,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x53,0x45,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0f,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x73,0x79,0x61,0x73,0x65,0x69,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69))
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,0,0,25,true)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,255,0,20,true)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,0,0,25,true)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,255,0,6,true)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,0,0,60,true)
ShowMessageFace("",0,0,2,63)
ShowMessage("多彩な責めで僕を嫐り、精液を搾り取っていくダゴン娘。")
ShowMessage("射精するたびに、恍惚感と脱力感が僕を襲う。")
ShowMessageFace("",0,0,2,64)
ShowMessage("そのまま、何度も何度も射精し続け――")
ShowMessage("とうとう僕は、意識を失ってしまった。")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,65)
ShowMessage("それから後も、逃がしてもらえる事はなかった。")
ShowMessage("ダゴン娘の傘の中で搾精奴隷として飼育され、食事として精を搾られるのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,66)
ShowMessage("触手に全身を包まれながら、何度も何度も強制絶頂を味わう惨めな日々。")
ShowMessage("僕は廃人のようになり、ダゴン娘の傘の中で飼育され続けたのだった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,67)
ShowMessage("・・・・・・・・")
221()
242(1)
Wait(120)
355("memory_interruption")
ShowMessageFace("",0,0,2,68)
ShowMessage("女神イリアスの声が聞こえる……")
ShowMessage("反省会に出ますか？")
ShowChoices(strings("反省会に出る","難易度を変更する","輪廻に戻る"),3)
IfPlayerPicksChoice(0,"反省会に出る")
 241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0a,0x69,0x72,0x69,0x61,0x73,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x5f,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x6e))
 PictureDisplay(1,"bg001",0,0,0,0,100,100,255,0)
 222()
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st04",0,0,0,0,100,100,0,0)
 PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",3,0,2,69)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("生きた脱水機に、体液を搾り取られてしまったかのようですね。")
 ShowMessage("そういうのが好みなら、この反省会の場にも用意しましょうか？")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st01",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,70)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("ダゴンは、標準的な海棲種。")
 ShowMessage("特筆するような技は持ちませんが、油断はできません。")
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,71)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("無難に雷属性や土属性の技で始末しましょう。")
 ShowMessage("物理回避率が高いので、ミスってイライラしないように。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st02",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,72)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("では行きなさい、勇者ルカ。")
 ShowMessage("……正直、あの変装に騙される人はいるのでしょうか？")
 242(1)
 221()
 PictureClear(5)
 PictureClear(1)
 Wait(60)
 0()
IfPlayerPicksChoice(1,"難易度を変更する")
 ShowMessageFace("",0,0,2,73)
 ShowMessage("難易度を選択して下さい。")
 RunCommonEvent(110)
 0()
IfPlayerPicksChoice(2,"輪廻に戻る")
 0()
404()
RunCommonEvent(3000)
0()
